好耐無睇電視 依家啲字幕興咁擺？

想表達句台詞係左邊演員講啩